學術討論，關於今日撐政府個setup

上網睇人哋啲相，離遠睇個架好似就斷咁，跟住啲架十幾米高又得兩粒唔知有無入水嘅水馬晌下面紮住，唔知以為返咗大陸，其實香港政府有無條例監管呢啲嘢？雖然我本人係想個架做做下斷開